政府睇死你班友 連病假都唔會請

老實講，政府睇死你班香港人
連有病請病假睇醫生都唔敢
一陣又話個日有會開 要見客 好重要 唔請得假
做老師又話有病， 但係學生都要返學架 點可以請病假
生病不嬲都係個人身體自發出黎既
唔會因為人地病你先會病